超索香香透視騷胸 賀汪阿姐入行五十年

TVB今晚喺半島酒店搞咗個「汪明荃50周年世紀盛宴」，可以容納100位嘉賓，香港好多唔同界別嘅朋友都會嚟到，好似有藝員 、歌手、政府 官員、政界人士、慈善機構、粵劇界、文化界、唔同年代嘅合作同事等等，可謂賓客如雲。

今晚有唔少藝人盛裝到場出席晚宴，好似新晉人妻岑麗香咁，身穿黑色連身繡花裙，心口有個大Deep V用黑色薄紗蓋住，事業線若隱若現，仲有一向出名夠潮嘅填詞人黃偉文，以一身粉紅色唐裝現身，仲有容祖兒晒腳、吊帶裝胡定欣等，夠晒搶眼。

why文

阿姐一個月前約實 宣萱推Job都要到

TVB今晚喺半島酒店搞咗個「汪明荃50周年世紀盛宴」，可以容納100位嘉賓，所以唔同界別嘅朋友都會嚟到，好似有藝員 、歌手 、政府 官員、政界人士、慈善機構、粵劇界、文化界、唔同年代嘅合作同事等等。

阿姐今晚珠光寶氣，高貴優雅，佢笑笑口謂：「多謝贊助商啦，全部真嘢嚟0架！」但就謂不知價值多少。

今晚賓客如雲，同樣都係台慶都未必請得動，阿姐話：「係呀，全部嘉賓都係我自己親自邀請，今晚主要都係同大家分享下，傾下之前合作嗰啲嘢呀，唱下歌傾下偈咁，比較warm嘅節目，Joey千嬅都會唱歌。」期待一陣會有乜嘢驚喜？阿姐話：「佢哋嚟已經好surprise，大家互相支持吖嘛，祖兒仲嚟咗我嘅排練室排添，好認真呀佢哋！佢唱我嘅歌唱得好好，你哋聽下。」

宣萱都有出席呢個盛宴，佢話：「一個月前阿姐叫我出席，我就咩活動都推，就算賺錢嘅機會都會推，一定要出席。」宣萱又話曾經同過李克勤、阿姐係鄰居，曾試過食阿姐包雲吞同糭，試過有次家英哥唔記得帶鎖匙，企咗喺門口，宣萱就招呼家英哥上屋企坐。

宣萱又話阿姐係佢嘅偶像，因為阿姐做嘢嘅時候好認真、準時，合作得好開心，不過私底下就係好搞笑，佢話：「試過同阿姐打麻將，點知阿姐贏好多，大家都怕咗同佢打牌。」佢又話阿姐係一個好好嘅榜樣，因為如果開工嘅時候阿姐喺度，就知道會好準時開工

上面咁多幅相阿姐嗰張最靚

教宗 好耐冇回帶過

做乜柒呀

黃偉文又黎料

整容香

Y文我覺得唔錯喎，件衫質感好特別

條褲有啲問題，但又講唔出，但件衫真係幾好

一樣....見到件衫係覺得好靚

但一望條褲就好怪....講唔出咩問題

好似被逼出席咁

Wyman件衫有啲似壽衣

好似肥版紙紮公仔

好似趕出門口 求其LUP件衫唔記得左條褲

勁過TVB台慶
不如以後TVB生日日期轉做同汪阿姐一樣
同時搞咪多d人到場囉

第一張好正

屌你
跟住下面全部屎

試過有次家英哥唔記得帶鎖匙，企咗喺門口，宣萱就招呼家英哥上屋企坐。

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐